剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（60）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-59文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

好慘，想揾人傾吓計
唔想喺度講

確確實實知道無機喇
佢話順其自然 幾年後再算WOR 仲邊有得再算D咩
放手喇 等時間沖淡回憶 希望有日唔再諗起

其實如果佢仲愛你唔會提分手

固執左2個月 以為自己做啲咩講啲咩可以感動返人姐 咩都試過 答案同2個月前呢日分手果刻一樣

最後都係趁新年寫咗張卡比佢
之前去旅行嘅明信片唔sure佢收唔收到，因為我有啲朋友收到有啲收唔到 (佢嗰陣知道我有寫比佢，個表情都係高興)

順便好理性咁同佢正式道歉
冇講自己幾慘幾掛住佢嗰啲啦，已經唔需要同唔適合
算係比個機會自己當完咗件事

都預咗就算佢接唔接受都唔會改變到啲咩
變番以前咁都唔係一個正確嘅結果啦
當係了結自己一個遺憾

之前睇Netflix套Bojack
入面Bojack都係個成日傷害完人又內疚嘅仆街
想同人道歉又陰差陽錯講唔到 一係就人哋臨死都話唔肯原諒佢

唔想自己搞成咁
今次盡咗力了 唔強求結果

講呢啲說話係好大體 但邊個會相信一個唔再愛你既人會做啲咩 即使機遇黎到佢面前

正常嘅
多啲上嚟傾下
平日再搵啲嘢做令自己忙啲

推

係度傾下計

我哋一齊喺度悶下

會啦
其實仲有人愛我
唔可以再咁分心落去了

會好好記住自己錯誤
繼續向前行

加油加油 要做個更好嘅人

有冇咩手遊介紹嚟玩下

瘟疫公司？
好應景

原來上面班人已經玩緊

Hohoho

等我又玩先

比起全盛時期已經慢到爆

調轉諗
大家都出去唔返轉頭先係好事
我都希望可以早日真正完全放低

唔使返黎到係好事黎

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

好中

拍咗幾耐散?

差唔多三年

Exact7ly#bawling#
只係我一直唔肯面對現實
仲開佢諗好多好多藉口去兜
好喇到最後分手時候先清醒

仲有冇人

一日無所事事會諗起佢
然後晚晚訓教又會發到有佢嘅夢

咁就多個契機move on

新post lm

剛分手留名
明知大家唔夾所以要散 和平分手
但個內心仲係有少少sad
真心冇動力識人

一齊左幾耐
磨合唔到?

喺中間階段最難忍
有時覺得自己已經ok 有時又突然勁唔開心
要同自己講要向前行

搵多咗四五個興趣嚟做
都係勉勉強強
一停曬手都係會諗

仲記得個時
一夜晚靜落黎就會瘋狂咁諗

Hi

City仔

老豆
呢兩日好似冇見過你？

佢鍾意人明信片入信封先寄
結果帶去旅行個信封又唔夠張卡大

到特登買到信封
又差啲搵唔到地方寄
之前去旅行寄明信片都未試過

後來總算喺上機前寄到
有啲朋友又收唔到 我諗佢都可能係其中之一

到新年諗住寫番張卡 加個道歉比佢
而家又話派信停到星期日

係咪有啲嘢係整定

其實都冇期望過一句道歉一張卡改變到啲咩
但好似就係註定要我好遺憾咁了結個關係

而家周街都唔安全
又好似真係冇咩好做

話就話係做番朋友 但心知仲陌生過普通朋友

以為做返frd只係無左情侶身份咁繼續相處
但我諗得太簡單，發覺自己成日想夾硬諗啲話題同佢傾，已經唔再係以前乜都可以鳩up一餐，突然變到好陌生
雖然我其他frd都唔會乜都傾、日日傾，我知自己只係想繼續揾佢，就算明知只能做朋友

分手頭幾日真係因為做得返frd而好安樂但宜家每晚瞓喺床都諗返同佢一齊嘅事唔明點解分開嗰朝出街都好開心但嗰晚就完左段關係，宜家直澄無左我都唔緊要，每晚都好唔開心

好想知道有咩方法向前看

其實真係冇
只能逼自己唔好回頭望 做多啲野分心
有一日突然move on咗 你先知點向前

我都係靠日日揾啲唔同野做 分下心唔諗佢
自己一個靜落黎嘅時候係會諗起，但呢啲真係要靠時候沖淡我都等緊呢一日

係到吹水

好老土 時間真係得

同佢坦白傾係最好
唔好介意大家講嘅野會hurt到對方，有咩想你改就問清楚佢，了解下佢想點都好，一齊去解決個問題

你有無問佢坦白傾下好無，或者由關心下佢咩事先入手
盡量唔好chur佢迫佢
不過有心理準備係最壞打算會攤牌分手，睇下你有無機會了解下咩事先

其實分左手直接放低嗰個人係咪開心啲
留返喺身邊做朋友好似唔係短時間內做到嘅事

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

各位記住用不推文

我覺得分咗手無必要做朋友了

他突然說不愛我了

發生咩事

我都完全唔知發生咩事
交又冇嘈過
前日都好地地咁見面 原來佢話係扮
話就話唔關我事 係佢自己問題 淡左 唔愛我了
叫佢比個機會我 佢唔比
我已經冇野做到 挽留唔到佢
好驚拍拖依家 好驚再一次比人飛 好驚最親既人變成陌生人

你巴定絲
都唔驚得咁多嫁喇
本身拍左幾耐拖
佢同你講分開原因就係淡左咁樣?

C
一年了
其實佢都冇確實嘅原因
突然唔愛掛

點解啊
之前見你move on得幾好

點解過咗一星期之後比分手第二日更難受
佢明明話唔講分手點解最後都係講左

琴日啱啱分左手
話佢對我嘅鍾意已經唔夠令佢繼續同我一齊落去

前日分手 大家努力離開陰霾

早晨大家新年快樂，身體健康，有情人終成眷屬。

我係紫菜巴，之前的事已經講過，唔想新年放假放負，影響各位心情。

昨天我又忍唔住，開左張新電話卡去搵佢，因為昨日係我農曆生日，我屋企人主要同我慶祝農曆生日，所以佢都知，當然佢唔會同我講生日日快樂，我同佢講我用所有願望心願希望佢可以平安健康，同我和好，佢一直已讀不回，不停封我，我痴到轉左3張卡搵佢，次次whatapps一句就封,好辛苦，我仲好愛佢，我地年年都會交換利是，我應唔應該帶埋上次聖誕送唔到份禮物同利是上去搵佢？我同佢公司係同集團，但2個機構，大家啲同事都識。

各位最近分手既巴絲 希望你地可以早日可以放開 要相信自己搵到既下個會更好

日日都呢種心情
多情緒嘅話就深呼吸冷靜下
心理輔導教我可以慢慢諗下而家個情緒
再轉移落當下身體個感受到
可以試試

以為背景差唔多 講完會明
點知嚴重過我好多
反而我仲要周圍搵輔導

其實你正視到有問題已經好好

完全同我一樣..
逼緊自己放下.. 但已經4個月了
仲未move on到☹️

我地係ip?做咩咁問？

如果用ip 開新acc用imessage就ok

拍咗幾耐?

4年

佢地要裝imessage?唔識用，apps來？但佢電話，whatapps封哂我，我點send到比佢

咩原因話散

其實幾耐一齊既感情都好
其實都可以好脆弱
係我做得唔夠好

利申先 巴打

一路累積落嚟囉
大家都有啲鬥氣
包容唔到大家

因為自己個問題有少少複雜
又未完全解決到
覺得普通人未必畀到意見
頭先都係諗住試一試
打去明愛向晴軒個愛情專線

都係諗住同人呻下
預咗都係你而家見點 你有咩目標嗰種回應

估唔到接電話個社工又幾有心
講到啲我可能忽略咗嘅問題
又睇到啲short term嘅嘢
仲叫我留低聯絡方法下星期再搵我傾下
好似比想像中好

搵到個網，但係咪打家庭危機支援定危機專線教育？

搵到了，我打去問

早晨 最近點
喺Amazon訂咗幾盒口罩

早呀

暫時都夠

時好時壞係正常㗎
可以唔開心 但唔好太擔心

又係我

去咗另一間做感情輔導
自己情緒係好咗 但感情嘅問題未解決曬
不過效果好差

覺得好似聽咗三姑六婆講嘢咁
反而之前明愛個免費熱線仲深入啲
又肯同我follow up

覺得嘥咗錢又嘥咗時間

未試過依d

忙到冇時間上連登

忙係好事
可以唔記得啲唔開心嘢

咁我問題係複雜啲 唔係普通分手
又搞到三角四角咁

不過明愛話會再同我傾下
佢哋都有輔導 不過因為有資助 可能要排下咁囉
接電話個姑娘覺得我可以再試吓做輔導 建立番健康嘅關係

不過佢都話我同個女仔太多感情因素在內
都冇咩機會可以好來好去
我諗佢都畀曬心理準備我

我明 我諗我都會一直後悔做過嘅嘢
淡到佢唔再困擾住自己就已經好好

難啦 最大機會就係個女仔從此消失 可能對雙方都係最好

我朋友都喺日本
佢話盒裝基本上冇
得7仔嗰啲7個一包仲搵到少量

發現自己呢兩日又有少少期望寄畀佢張卡可以改變到啲咩
可能係郵局暫停派信 啲嘢懸而未決咁

明明當初就係覺得唔會有咩用
只係當一個正式嘅交代

要同自己講 係時候醒啦
唔可以再回望

會，但佢已經冇再俾機會大家發展，whatsapp 冇再覆。

朋友話佢似本身有正印，知道玩出禍所以即刻割席

一齊咗八年幾
我已經求咗婚
原本下年就係婚禮
琴晚收咗皮

好傷..............

咁複雜

發生咩事咁突然

最簡單講就係有啲好根本嘅野同價值觀我一直都知有問題
所以我冇講我嘅感受
因為我知一講就會仆街
我以為捱下捱下會忍到
點知佢琴晚一問
我決定講我嘅感覺就g9g
Btw我喊唔出，係咪好事

好想死 每日攤係張床度無晒人生目標

咁其實你都知有d位係死忍緊而唔係包容
咁已經好難走得遠
我覺得係未接受到現實姐 差一步...

想挽回有咩方法

本身因為咩事先

成日激嬲佢
佢突然唔再理我 冇再覆我只係藍tick我 就算我係佢樓下等佢都冇落黎

本身一齊咗幾耐先
似係忍耐到極限咁

一年幾
我都覺所以先想挽回

已經成個星期啦
本身佢全部block哂我 我send左封email 佢解block返個tg比我留底同佢講 但佢只係係果度睇 一句都冇覆過
（其實我都唔知佢有冇睇）
有冇奇跡出現

比我會上門搵佢一次 都係唔得就算數
通常男仔好少嬲咁耐

我巴打

訓醒 HI ALL

hi

行完2間藥妝冇口罩返左去訓
訓到5點幾
前日一落機就要返工好攰

放假出去食下好西

等冇咁攰先
順便再出遠D

係呀 我依家咪就係咁
一得閒就係樓下等佢出現 希望佢會心軟

如果我等佢三四個鐘佢都冇出現，係咪姐係佢冇機會回心轉意啦

祝你好運

唔好比佢知去等 可能好d 假設你知佢某d時候一定會出去

今日又係失望既一日
佢個fd係ig代佢鬧我 叫我唔好哂心機 佢唔會返黎

似係識咗第二個啦 如果重愛你 好少女仔會係你做到呢種程度唔心軟

我覺得唔係啦
我以前真係超衰 成日都話佢同埋出街唔主動拖佢
佢覺得自己似fwb多過gf

傷透女仔個心

係
今次真係吸取左教訓
隔幾日就係佢樓下等佢三四個鐘 好想佢會出現 但都係冇

上水

呢度好多樹窿 真好

講黎聽下咩事

唯有祝好運
我覺得女仔講似fwb多過gf 都接近死心

唔介意既話 都可以講你既故事

家陣非常時期就唔好出門口啦 同埋放過個女仔啦

我知道自己問題係邊...
我真係改過，好想比佢知我真係變咗
我好想佢比最後一次機會我，再有下一次我唔挽留比佢走

所以我想要埋最後一次機會
再唔得下一次分就唔挽留

我之前都成日諗 如果俾多次機會我 我會做得更好
但其實有多少愛 可以重來
可能有遺憾先最刻骨銘心
係你嘅 點都會翻返嚟 無得強求

係！多謝你

同埋樓下等真係超反感行為
想加速收皮可以試下

咁我都係唔好再係樓下等佢

我知道所以先想補償 好想比佢知我真係悔改

自己決定 只係大部份都反感
可能佢咁岩好受都未定

你個名我都成日聽

早晨

聽日恢復派信 我諗張卡呢幾日對方會收到
已經諗咗幾個可能

- 當咩都冇收過
- 好普通咁講句多謝，一切照舊
- 比人鬧到一面屁

1同2我覺得已經好好
我諗唔到個更好嘅結局了

早 祝好運

唔好留意咁多 要抽一抽身

頭一個月姐 慢慢抽離
之前都係咁 盡量搵d 野做令自己忙d

咁呢排又真係窄窄地既
去邊旅行呀plan左

無咁黑既 不過我有fd係個邊住
d 人都幾怕黃種人依家 帶口罩都唔敢企佢咁近

咪理人點睇囉 照做想做同要做既野就得

之前個ex 都會咁 講過幾次都仲有偷偷地

心諗 斷唔曬就咪撚拍下一個啦 有咩意思

好多時佢講d 我唔做得既野佢自己做又會覺得無問題 我都無咩好講

所以溝通唔到

係 我都明

好慘 都有試過呢種感覺

唔係咁易架葉師傅...
除非你地已經好穩定 佢好信得過你

我個次望到係 佢傾完會剷msg
我問佢同邊個傾緊佢先講

叫佢諗下如果俾你見到我咁樣做 你會有咩諗
佢又答我唔到 之後我都開始淡啦

唔係 個時都諗住睇下仲有無得修既
不過之後我發生左d 事都想佢陪我多d
佢就用各種藉口推 可能係好普通食餐飯都唔肯
個原因係唔想望到你咁令到自己都唔開心
我就徹底死左心啦
呢d 野真係無得迫既 咁在意都係玩自己就算啦

三個月做呢d 有小小玩命

move on 左啦 都大半年
好在有幾個fd 陪癲下 去左兩個即興既短trip

好激下你都 無玩過呢類
你分既時間好近嘛... 要斷左d 資訊來源先
再專注係其他方面 講係幾易但做好難 一步一步慢慢黎啦

無同個ex聯絡第三日 如常生活

所以星期六日個段時間要搵下朋友傾計嘛
我之後就係睇書 睇片學d 有興趣既野 搞到依家買左好多架生番黎

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

你之前有冇諗過有咩想學咪依家開始睇下d野

散左唔夠一個月 我已經開始習慣冇佢嘅生活 我諗佢都一樣
原來大家一個人都可以過得好開心 原來真係冇話冇左邊個就會過唔到日子
大家存在過嘅痕跡已經慢慢消失 開始怕自己會唔記得我地嘅回憶
點解感情咁兒戲 三年感情 咁快就慢慢淡忘

上網自學住先
但係學d咩

同你差唔多 七年幾 求左婚影左婚紗相
買埋樓裝修搞掂晒 結果...

咁都幾賤下

證明左你真係好心淡

唔心淡 我知道大家都仲有愛 喺我心目中佢真係100分嘅男朋友
但都決定左要向前行 要同佢講再見了

但係因咩事覺得要分

哦 之前都有學過讀完個bb 班係旺角
但依家已經唔記得哂

我之前望已經剷哂

我都係咁上下 一個人無乜興趣簡野食 都係邊間近就食邊間
一係就煮麵

好down 吾明點解分開左2個月佢就有新女仲要icon轉埋係床合照...

我係琴日先得閒清番哂iphone d 相

當睇清一個人算啦 block 埋佢...

佢曾經為左我放棄左好多嘢 但佢覺得唔可以再放棄
或者太多難關無信心可以捱得過
又或者變左淡左唔夠愛
一開始真係好唔捨得 好想挽回繼續去試
但依加都覺得 有啲嘢原來真係唔同左 都無謂執著喺過去 所以要好好生活

我ex都冇del 但啲相都只不過係過去嘅一部分
依加已經唔係以前啦

果時同ex分手 大家都係典藏咗

但係唔del 每次開都見到咪仲難受

曾經都有被改變同想改變人 但諗落其實無乜意思

咁似佢係有心謀...

吾想見到條女個樣 會ff佢地搞野

給你一個愛的擁抱

頂住呀絲打

秒回大大 圍爐取暖一下

要快d 忘記左佢啦
先可以繼續行...

好快啦架 叫得仆街 相信都唔遠

唔知你會唔會睇到呢
對唔住 但係我仲好愛你
離離合合左甘多次
最後我地都冇一齊翻
忘記我啦好冇

唔好有咁既諗法啦 要諗佢唔識野

所以絲打們既目標就係放低先

何解偏偏遇上佢地

真係好睇你有幾大既決心

有無d係單身既朋友任何時候都傾得
我有個咁既fd 以前d 人以為我地係gay

我有機友傾

S既 我係鬼國日日OT

我都有 不過呢排都勁忙 同埋倨pool 都越小人

個pool

我個邊都有個生左兩個 約食飯都難

搵外科口罩放棄左 買豬咀好似仲穩陣

真人frd 就9成都單身緊

我個邊一半半 另一半唔係單身係中學拍到依家

早幾日見amazon 豬咀特價 即刻買左幾隻
但希望唔會用得著

女仔係重要啲

但都好難知

絲打？

真係 真係冇諗過
不過都就半年 都冇點諗LU

向前看 收拾心情

P牌仔

同路人

sad

拍過幾多次

即刻覺自己好老

巴打又咩年紀

係痛d 既 但都唔好咁快放棄

近3

唉。琴日塔羅占卜話半年內會分手
搞到個人好sad好頹
你地會唔會信

日子真係好快過

可以自己改變到既野 唔盡信

幫人睇相既人都會叫人唔好咁迷信啦

問題係本身都差

本身有問題先去占 但性格個啲全部好準

最怕係會唔覺意跟住個預測既result 行 最後變左真
只要真心對大家就可以啦

上個月中都過左去3日食好西

去咗幾日食好西 肥咗幾磅

reference 好啦 有時都會聽下但無乜上心

我就無 想增但增唔到磅 長期係百2附近

去鬼國一個月 d 同事話我廋左

要ot嘛

米7 矮仔

總會有唔同既藉口

所以應該係藉口黎既我覺得

騎牛搵馬

開咗新POST

S巴 今晚有種以前既感覺

推得快咗

過去就算 有d 人扮係幾叻

會唔會係開始得太急